其實唔係做醫護根本唔洗口罩

搭地鐵自己企埋一邊（依家番工無乜人）
有位都唔好坐（保持距離）
勤洗手

已經好夠

咪覺得無口罩就一定死啦

利申 無買過口罩

一齊幫幫醫護做勢

利申 無買過口罩????

會比人歧視

但避免唔到有無帶罩既人係你隔離打噴嚏同咳

係買唔到姐